「前來求和」李紅丈夫吳志陽因性侵入獄

央視《海峽兩岸》主持人李紅在節目中，將台灣前立法院長王金平代表國民黨赴廈門參加「海峽論壇」，形容為「前來求和」，引起國民黨不滿，國民黨14日下午正式宣佈，取消以政黨形式出席論壇，王金平個人也不出席。

在11日的節目中，以《王金平率團訪大陸，有助兩岸交流》為題，邀請兩岸專家共同討論。當時李紅表示兩岸關係出現熱對抗，王金平帶團參加「海峽論壇」，顯然是國民黨希望能發揮冷卻作用。

隔天的節目中，主持人也延續前一天的基調，表示國民黨堅持兩岸政策及派王金平到大陸參加「海峽論壇」。央視也發表時評，強調歡迎王金平率團出席論壇。

李紅12日則解釋稱，「求和」指的是「尋求和平」，本意是「促進兩岸溝通與和平」。她強調涉事的表述純屬個人，不代表官方。

隨着「求和」事件發酵，央視女主持李紅的身世也成了輿論熱點，其丈夫因性侵入獄的消息，也被翻出。

李紅的丈夫叫吳志陽，比李紅大20歲，典型的大富豪，其父是中國電話大王吳瑞林，而他自己還是當時最年輕的上市公司的董事長，身價遠超100億。
兩人結婚後，吳志陽在外面拈花惹草，對一名姓金的女士實施性侵，儘管事後吳志陽稱自己酒後亂性，想給女方50萬元私了，但是對方不買帳，結局就是吳志陽背上官司，進入監獄服刑。

吳志陽入獄後，其弟涉酒駕造成2死3傷的事故而被捕入獄。之後，吳志陽兩個兒子接連入獄，據傳其父吳瑞林也因為涉嫌偽造擔保書騙取資金被起訴，涉嫌詐騙的金額高達110億元。

李紅12日則解釋稱，「求和」指的是「尋求和平」，本意是「促進兩岸溝通與和平」。

肉酸到咁撚樣都唔認自己講錯野

除咗性侵犯之外
有冇其他罪名砌生豬肉架
好悶

有
嫖娼

究竟係党唔畀你認錯呢
定係自己嘅党性拒絕認錯呢呵
#所以點到柒婆唔認係党員